點樣令到共慘黨出到解放軍 令到班垃圾貪官洗錢唔到？

令到黑驚跪低：收集到嘅起底資料係時候要俾返啲白色恐怖佢啲屋企人